華為 360 相機兩度返貨都缺貨

隨著不少手機品牌都推出 360 相機，國產名牌華為於上年年尾，亦在推出 Mate 10 、 Mate 10 Pro 的旗艦級手機之後，推出了品牌首款的 360 全景相機 EnVizion 360 。

相比一般的 360 相機，此機僅重 30g ，算是超小巧，並設有 1,300 萬像素雙鏡頭，支援 210° 廣角及可拍攝 360° VR 相片及全高清影片，並支援透視圖、魚眼視圖、小行星及水晶球等共四種 360° 觀看模式，由於價錢只賣 $1,288 的關係，在市場頗受用家歡迎。推出至今只返過兩次貨，所以亦令到近期已出現售罄情況，據聞新貨將於兩星期後左右到港，有興趣買入趕及新年去旅行使用的話，最好就先訂購可提早優先取貨。

咪撚戇鳩啦

每次返兩部一部換壞左試用機一部換客壞左部機所以都係缺貨

幾時先bam撚左條華為打手